有無鐘意JOY DIVISION嘅朋友

寫左篇講佢地套biopic嘅文，有興趣入去睇下

push

Push

Here

同音樂有關電影🤔🤔
velvet goldmine
phantom of the paradise
有冇睇過

未喎，講咩架

如果下套寫oasis嘅supersonic有無人睇

Love will tear us apart同埋 transmission Ian..

兩套都同當年glam rock有關
cult cult地 有時間咪睇下

好呀，正想睇cult野

介意講多啲？我新手開始接觸punk

oasis 應該多d人有興趣

都係，驚太公廁，多人寫過

dance dance dance dance to the radio~

love~love will tear us apart~again~

raf simons好鐘意佢地

Ceremony 最後嘅作品

以前有份笑, 之後先係原來Ian癲癇

She’s lost control...

Dance, dance, dance, dance, dance to the radio

Ian:

佢果個年代應該都係比人笑開

套 control 唔錯。

其實真心幾好睇

剩係 joy divison 同 new order d album print 佢出極都有。

我都係睇呢套戲先接觸佢地而家想搵返套戲睇好似唔係好搵到

上網仲見到有